{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_041601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/culture/sealife-busanaquarium",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "シーライフ釜山アクアリウム"
    },
    "text": "シーライフ釜山アクアリウム\\n\n釜山広域市 海雲台区 中洞 1411-4\\n\nSEA LIFE、釜山(プサン)アクアリウムは累積1,500万以上の訪問客が訪問した釜山(プサン)、慶尚南道地域の観光名所です。 SEA LIFE、釜山(プサン)アクアリウムは250種、10,000匹あまりの海洋生物たちをはじめ、計8つの展示ゾーンを備えており、△4Dライド△サメ透明ボート△シャーク・テイル・ダイブなどを通じてリアルな海洋生態系の現場体験を提供しています。 特に、2014年リブランディングに向けて6ヵ月間、内部修理と海洋生物親和的な環境造成に再構成作業を終えた「SEA LIFE釜山(プサン)アクアリウム」には香織の海岸、タツノオトシゴ幼稚園、シャクワークなどの見学施設が新設されました。 また、全ての観覧客が見るだけではなく、各種テーマごとに押印塗装を撮りながら、環境保護メッセージを自ら体験できるダイビングブックを提供しています。 ピラルクの餌付け 13：30 B２F ペンギンの餌付け 11：30／15：30 B２F カワウソの餌付け 10：30／14：30 B２F チンアナゴの餌付け 11：00／15：00 B３F エイの餌付け 16：30 B３F サメの餌付けショー 12：00／16：00 B３F",
    "QA": [
        {
            "question": "シーライフ釜山アクアリウムはどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市 海雲台区 中洞 1411-4にあります。"
        },
        {
            "question": "シーライフ釜山アクアリウムはどのような展示物がありますか？",
            "answer": "250種、10,000匹以上の海洋生物を展示しています。"
        },
        {
            "question": "シーライフ釜山アクアリウムのリアルな海洋生態系の現場体験を提供する方法はありますか？",
            "answer": "△4Dライド、△サメ透明ボート、△シャーク・テイル・ダイブなどがあります。"
        },
        {
            "question": "シーライフ釜山アクアリウムにはどのような見学施設がありますか？",
            "answer": "香織の海岸、タツノオトシゴ幼稚園、シャクワークなどの見学施設があります。"
        },
        {
            "question": "シーライフ釜山アクアリウムではどのような餌付け体験ができますか？",
            "answer": "ピラルク、ペンギン、カワウソ、チンアナゴ、エイ、サメの餌付けがあります。"
        },
        {
            "question": "ピラルクの餌付けは何時に行われますか？",
            "answer": "13時30分に行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンギンの餌付けは何時に行われますか？",
            "answer": "11時30分と15時30分に行われます。"
        },
        {
            "question": "カワウソの餌付けは何時に行われますか？",
            "answer": "10時30分と14時30分に行われます。"
        },
        {
            "question": "チンアナゴの餌付けは何時に行われますか？",
            "answer": "11時と15時に行われます。"
        },
        {
            "question": "エイの餌付けは何時に行われますか？",
            "answer": "16時30分に行われます。"
        },
        {
            "question": "サメの餌付けショーは何時に行われますか？",
            "answer": "12時と16時に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 387
    }
}